米奇老鼠討論區

出完ER死唔去 今晚125

120入 星期一 114放左

116當舊經濟股hold

連燈仔唔吼呢隻 正

今日追入得唔得

Lm

真係冇晒人 睇嚟安全

呢個價冇乜水位賺啦，況且肺炎又未完

想入，不過都係等佢跌返先
疫情有排搞

希望頂到破前頂

財報虧損得好勁，佢只係靠Disney+消息炒到$130，諗住等佢回返$110 先入手

lz 買木蘭 電影 streaming 收得 可以搏搏
樂園就肯定輸到仆街
幾千隻股 何必羊牯

短期仲升到幾多
115買落想放了
想轉返Sofi啲錢出嚟

102 揸到依家 don’t fuck with the mouse

130都冇人

靜靜地

屌又燈

想當年嘅dis 投名狀